水警艇走私船怒海追逐 警平射信號彈截停不果

近期屯門一帶海上走私日益猖獗。今日流傳一段短片，可見一艘疑似水警快艇，在屯門青山發電廠對開海域，高速追截一艘疑似走私船，其間水警一度向走私船平射信號彈試圖截停，場面驚心動魄。

網上流傳兩段相信由漁民拍攝的片段，可見兩艘快艇在屯門青山發電廠對開海域高速追截，現場雖不見日光但視野尚算清晰，估計時清晨或黃昏時間，然而確實時間不明。

第一段全長約30秒，片段中水警快艇高速追截疑似走私船，旁觀漁民相隔一段距離觀望，不時直言「搏緊命啊」、「撞佢啊嘛」、「截到佢冇油為止」，甚是肉緊。追截一段距離後，走私船急速煞停轉彎，試圖擺脫水警快艇，但水警快艇及時追上，更向走私船發射一枚信號彈，引得圍觀漁民大呼「精采！着火啱呀」。

第二段片段則全長44秒，過程與第一段差不多，可見水警快艇曾先後發射兩枚信號彈，而且貼近走私船，然而走私船不為所動繼續高速逃離，圍觀漁民議論紛紛，更有人向水警大喊開槍，「你唔開槍佢唔停㗎」。然而直至片段結束，依然不知走私船是否已經落網。

翻查警方資料，水警聯同海關曾在周四（18日）凌晨1時聯合行動，在龍鼓灘一帶發現有5名男子，將貨物從輕型貨車搬運到一艘可疑快艇。5名男子隨即登上快艇逃走，水警小艇展開追截，惟快艇拒絕停下，最終離開香港水域往内地方向駛去，未知是否與片段中的為同一場行動。

飛行服務狗呢

有冇人可以話我知射信號彈做乜鳩?

督灰佢哋先做

對黑社會走私船就射信號彈 對冇架生嘅學生就射真槍

嚇鬼

你班狗啲船尾機咁撚勁都追唔到

公安船呢
飛曱甴呢？

因為唔俾開槍

對手無寸鐵學生開槍 對黑社會就求其用信號彈 香港曱甴真係好撚野

任何情況都唔應該輕易開槍，警察唔係軍人

做場戲啫根本有心拉示威又咁快趣呢啲又拉唔到

通知佢哋快啲走
唔想搵命博

12人隻船又開槍dklm

呢d當然唔會出現啦

黑警果然去到邊都一樣唔跟武器指引

聽舊海關人講 係想嘗試點著佢地個油缸

利申 冇fc 只係人云亦云

咁撚易著咩...

咁condom都得啦...

咁將來打仗清算嗰陣 黑警人員係咪唔適用於日內瓦公約嘅範圍入面?

你地咁認真做咩,

明明同一班人演戲

你個利申證明你夠期驗腦

對市民就真槍，走私就鬆章
會唔會根本係做場戲，內鬼走私啊

係呀

其實我都係當佢9up

自己人黎，做下樣都要

光少少，有feel啲張相夠靚貼堂

乜可以咁射？仲有冇守則要守？
要捉人定殺人？

之前死三隻海狗想覆卓

成海都走私船唔捉，特登簡依隻捉，係唔係依個老細無交數比黑驚先做場戲嚇下佢

自己友，鳩射之後收油，this is an order. right ?

綁架香港人就叻，正經做嘢就做唔到

對香港警察好有信心
佢地要拉係實拉到
拉唔到只係...

水警艇怒海追逐走私船先啱Grammar

證明做過野

自己友say個hi

警匪追逐
警追逐匪

邊個先啱grammar

班漁民都幾撚多事，俾著係我我會希望隻走私艇走得甩

做得漁佬9成都藍到發黑
特別係拎政府資助個堆

中共水貨客唔識學墨西哥佬用潛水艇走私？ 又大又靜又快，中共最Like

唔殺咁D學生點同翠翠交換mortgage

黑社會也有愛國的，學生沒有

點解唔係call飛曱甴一路跟到出香港水域
然後叫支那海警拉人？

好似鄕黑喺警署用煙花射手足咁，大家自己人招數差唔多

要放生都要做場戲先嘅

這是新時代特色社會主義

垃圾海狗

真
明明個馬力仲勁過 民用

唔算
其實可以唔當戰俘 隨時槍斃

玩gta 咩on9